{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_079972",
        "source": "도서",
        "writer": "예종석",
        "ISBN_ISNN": "\t978-89-9629-998-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "밥집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2011-03-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "산수정"
    },
    "text": "京畿道驪州(キョンギド・ヨジュ)市錦糸面イヨロ1397-8に位置した山水亭はコウライケツギョメウンタンを代表メニューとしているところだ。このメウンタンは辛さにとどまらず、オーナーの味がにじみ出ている。肉と淡水エビ、野菜がたっぷり入ってたっぷりと表現することができる。スープはコウライケツギョとジンゴミの味が調和して、ガラガラて深い味を提供する。営業時間は毎日11:00~21:00であり、休業日は後回しと第四に水曜日だ。多様なメニューがあり、各メニューの価格は多様だ。コウライケツギョメウンタンは100,000ウォン、ナマズのメウンタンは48,000ウォン、ギバチメウンタンは60,000ウォン、ジャプオタン(ナマズ&バカ)は52,000ウォン、グロンチのメウンタンは80,000ウォン、釜飯+おこげは1,000ウォン、コウライケツギョチムは240,000ウォン、ナマズの蒸し煮)は150,000ウォンだ。",
    "QA": [
        {
            "question": "山水亭はどこに位置していますか？",
            "answer": "山水亭は京畿道驪州市錦糸面イヨロ1397-8に位置しています。"
        },
        {
            "question": "山水亭の代表メニューは何ですか？",
            "answer": "山水亭の代表メニューは『コウライケツギョメウンタン』です。"
        },
        {
            "question": "コウライケツギョメウンタンの特徴は何ですか？",
            "answer": "コウライケツギョメウンタンは辛さだけでなく、オーナーの味がにじみ出ている特徴があります。肉と淡水エビ、野菜がたっぷり入っており、スープはコウライケツギョとジンゴミの味が調和して、ガラガラと深い味わいを提供します。"
        },
        {
            "question": "山水亭の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "山水亭の営業時間は毎日11:00~21:00です。"
        },
        {
            "question": "山水亭の休業日は何曜日ですか？",
            "answer": "山水亭の休業日は後回しと第四に水曜日です。"
        },
        {
            "question": "山水亭のメニューにはどんな種類がありますか？",
            "answer": "山水亭のメニューには多様な種類があります。"
        },
        {
            "question": "コウライケツギョメウンタンの価格はいくらですか？",
            "answer": "コウライケツギョメウンタンの価格は100,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ナマズのメウンタンの価格はいくらですか？",
            "answer": "ナマズのメウンタンの価格は48,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ギバチメウンタンの価格はいくらですか？",
            "answer": "ギバチメウンタンの価格は60,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ジャプオタン（ナマズ＆バカ）の価格はいくらですか？",
            "answer": "ジャプオタン（ナマズ＆バカ）の価格は52,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "グロンチのメウンタンの価格はいくらですか？",
            "answer": "グロンチのメウンタンの価格は80,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "釜飯＋おこげの価格はいくらですか？",
            "answer": "釜飯＋おこげの価格は1,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コウライケツギョチムの価格はいくらですか？",
            "answer": "コウライケツギョチムの価格は240,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ナマズの蒸し煮の価格はいくらですか？",
            "answer": "ナマズの蒸し煮の価格は150,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 295,
        "QA": 525
    }
}